有冇人開始覺得e個時代共產主義開始被需要？

資本主義令人睇錢越黎越重

越偏重一樣野就越扭曲

越黎越多人同社會因為錢而扭曲

e.g.
女人做雞，
為搵錢放棄理想，
倫敦mk呃人，
因錢分手or離婚，
呃另一半身家

仲有好多其他為錢而出賣靈魂既事

正皮上一頁

共產左 叫雞可以免費？

共產下基本上人類好容易成家

容易dd啦

其實好多時唔關錢事既

呢排書局有本叫basic income
提出一種每人可以發揮最大才能嘅proposal
係提供每個人可以生存到嘅資源
(書入面呢樣資源係basic income)
想享受更多就自己努力
係共產嘅進化版

提供每個人可以生存到嘅資源

其實e加既生活水平都應該算係？

點解仲有好戈廢青

即係每個人都可以名正言順唔返工都可以得到basic income
依家唔返工點供樓/交租/食飯